NIKE 討論區 ［21］

原來而家stock x有luxury import duties
好過去搶

想入返fog對air skylon ii 係咪得返goat同stock x? 睇左幾間水貨鋪都唔見有

要咩碼

US10 白色

想炒價入aj1 mocha係咪不志

有冇TG?

多謝提醒
今日footlocker restock 入都入唔到去搶

貴野先有影響啫
中價野影響唔大
貴既貴到你根本唔會買

我係想賣

幾個月前已經見到 之前無聊睇下對DUNK賣到幾錢
扣埋手續費小左幾千蚊痴撚線

Luxury Import Duties -HK$4,785.00 痴痴地

係，我對aj1 ts 唔駛賣啦，等大陸佬收

想入dunk low黑白
食炒抵唔抵

有無巴打知除左stockx / goat仲有邊到會有？

唔食炒點入

之前好似喺東涌見過

記唔記得幾耐之前

另外想問下outlet有既碼係咪同online store唔同？

承上個po
咩名堂 ＆ 邊到仲有得買 ？

食炒啦我都食炒

平啲入對紅色咪算

普通DUNK 冇特別野真係唔想食炒, 因為D 料真係普通偏差.
SB 就好少少.

同求

size?係咪可以直送香港?

有冇巴打係支那 NIKE /台灣NIKE 整NIKE ID？
香港NIKE乜色既METCON 6 都無 嬲嬲地想整對ID算數

vaporwaffle sacai
tour yellow
US 7.5 有人收?
無我放STOCK X 算

有冇巴打識驗鞋

咩鞋先

air force GD 2.0

假鞋會有浸臭膠味同埋鞋面刮唔甩

正正就係咁

真野 佢摺少少都會龜裂 同埋會有d裂開 啪啪聲

同人食炒收就Goat / stockx 算啦
食得炒都唔差個小小
起碼減低左買假風險先

有無人有jordan delta breathe cny 琴日送到嚟試發覺隻鞋超大隻 但我已經比平時買細半碼 都覺得對鞋好大 可能要買細一碼先啱

啲假鞋佬直抄黑色para'noise咁整2.0
點知nike整到2.0個面勁易裂 炒哂車

想收一對dunk low黑白 US10自用

想知純白Air Force 1
316122-111同CW2288-111
實際上有咩分別

想問如果換貨 係咪去到呢揀返想要嘅size就可以?

呢對medium curry dunk low好正

幾時會出

好似1月28

平時冇追咩名牌費嘢
但有次見到對鞋好靚好想要
先知係air jordan1 low

無得抽

對Michigan 同Green white都幾好

3對都想要會唔會太大貪

唔該曬

幾個月前有消息我已經mark 住點知抽嘅機會都唔比我 哭撚到

淺藍色+金剔

我之前見到nike 官網有對金剔jondan1 low 個時齊碼有諗過買黎改色 諗咗幾日跟住就冇晒原價好似7xx 見到啲死人IGshop賣1300

$1400全新 留tg放比你

上年年尾喺海港城kicks lounge買咗對淺藍 唔知而家仲有冇

咁似offwhite 個2對

想收 對 dunksb 芝加哥 us9

死撚開啦 市價撚有咁貴

入左對, 仲有8折

第一對會出？

Michigan 會呀 話2021年初會岀 未fc
Medium Curry 好似1月28岀

想問下dunk low係咪炒得好勁
不嬲冇咩興趣同冇留意開但對medium curry真係好吸引

係
但唔知點解好少係街見到人著dunk

炒家多過用家

知唔知nike offline邊度仲有得買

Nike 特選account買到？

又係食炒

抽籤d鞋易唔易中

絕對唔容易

易中就唔洗抽啦

想問吓有冇人知道呢對tailwind邊度有現貨？

6.5 樓下唔係好貴啫
就算男裝碼宜家都唔洗5k啦

屌又唔中

仲係學生一個月食三對炒

咩size 咩鞋 食幾錢炒呀

Dunk low black us6 us9 =4000
Sacai ldwaffle 3300
=7300

對sacai 咁平

我都覺但加加埋埋今個月可以食屎

us9 定6 us9 3300 就買到咁平

有冇人知而家青衣城 Nike 排緊乜？

3抽1又中us8，新年好開始

我都中us8

放去stockx算，唔益班港豬炒狗

真 我對tour yellow 都放stock x

識玩，港豬炒狗收鞋個價西撚到

仲低過stock x

你對sacai都係us6？

3300如果 us6 唔係特別平
前排咁多細碼湧出黎

我之前送咗對藍色us5比女友佢唔要之後賣返出去都3850

係吖

1月 restock 果排 3000 買到
果排咁多貨一次湧出黎
不過認真 台灣果批貨qc 麻麻地

有冇師兄有興趣

DLLM 希慎時間咁西既
12 ~ 4

Restock幾多次都好，一係唔中特選一係就bot挽曬

永遠都入不到的購物車

揀完size 都撳唔到購買 屌

過埋驗證碼
都係放唔到購物車

f5之後
再做多次上面做嘅嘢
都係放唔到入購物車

唔會夠bot快

痴線，一check out no stock (冇㩒錯真接去俾錢)

我打完驗證 發覺購買禁唔到
我再f5一次
仲有size 剩
再揀多次size 再打驗證 都仲係買唔到
再f5先無

其實dunk low有冇得排隊買？次次都抽唔到 一係唔夠搶

有呀，但班人琴晚開始排

邊度有得睇邊間nike有得排？

門口打晒蛇餅就有

想goat買鞋係咪一定要食埋佢個300蚊連費

yes

你唔急咪用集運

想問門市會唔會有貨

Facebook gp徵啦

電話sim卡實名制，炒家末日

放上stockx咪又係炒狗炒狗屌尻炒狗

原價放啊 笨柒

未必，佢地照有方法變人數出黎只不過冇依加咁誇張

宜家貴到痴左線
grey us6- us 9.5 stockx goat 上到6k 咁濟
之前4.2k入手已經覺得貴 宜家仲顛
vaporwaffle 黑白又係 overprice 得仲勁

灰色真係好靚

門市會唔會有dunk low冇人拎

有冇人知air max 270 白底黑Rick仲有邊度有得賣？ 可唔可以打去專門店問有冇貨？

黃綠色得唔得us6

個人覺得第一代最靚

想問下巴打們pegasus trail 2 gtx black香港係咪唔會出？等咗好耐都唔見有

如果真係無有無巴打會係nike us 訂嘢

對咖哩dunk真係正

一代靚色齊曬，我一對都無

靚係靚
不過dunk low 一律抽唔中就唔買

呢兩年出既dunk low sp我都無買，係呢對忍唔住

香港出左架啦
外國買啦

又係要炒個啲？咁我都係外國訂啦都係，唔該巴打

唔知有冇炒，不過肯定量少
腳細可以買女裝，街應該仲有

P-6000

食炒？

想知對鞋係咪偏大？

諗緊入fit to size定係細半碼好

我fit size

小妹無知一問
知唔知hk有無辦法整到nike by you ?
想整對dunk low

籃>黑白>綠>灰白>紫

無可能

聽日對SB

參與下囉

都會試既

我好奇點解仲有鋪頭可以返到黑白白鴿 dunk sb 賣

有咩？

又溝貨賣

有花生？

黎緊ss21 vaporwaffle 多數係邊幾個網有得抽 上次miss左 雖然唔會中
btw 有冇人好期待 fragment 果對ld waffle

我對Id waffle有興趣，之前個啲一對都抽唔中

我覺得食炒既話
應該自己做足功課，有興趣就落去門市睇下

其實每對鞋既市價唔太難查
如果太平/齊size 基本上都唔洗再傾落去

以前齊碼就難，而家唔難，無貨係手，收左訂咪係stockx goat拎貨黎賣之麻，同啲賣淘寶貨mark高個價無分別架

寄過嚟應該得？之前有Ching講過成功

想問Dunk low正常碼定要預大半碼？

Air force 嗰對情人節限定邊到仲有得買？銅鑼灣會唔會仲有？

有冇人試過無uk nike買野 可唔可以用集運再寄翻嚟

ig shop 自己小心下

岩呀 唔係邊到仲有得訂真貨

原來今日有突發restock dunk sb 不過這些機會

所以條街真係好多人自己都唔知，假野當左真野著

下面個對？

ig shop講左咁撚多年, 去到2021年都要去比人呃, 真係唔抵可憐

兒登夠時夠候就會有ig假狗打手陰d陰d上黎落廣告又會有人咁撚蠢會幫襯果度好野

其實nike ambush係咪小貨到死...

唔知 好耐冇抽中過

其實係咪100個acc先會中

想問下呢對jordan 5 係唔係2月6號有？邊間門市有？PS7? 想朝早去排隊買

第一次買跑步鞋，如果着zoom fly3覺得鞋面cool唔舒服
咁係咪買錯size？
鞋頭離腳趾公有一隻手指位，塞到最前都有手指位
而家淨係覺得鞋面好緊

Adapt bb 2.0係咪門市減緊價

都2021年有得上網 點解唔自己stockx goat

因為貪平囉, 好多ig shop專登平出面炒價幾百蚊, 扮正貨等你中伏

屌對 情人節af1咁快賣哂既

香港係咪15號都有得賣

尼對門市會唔會有？

屌 ig shop 賣到14xx

呢對係咪要食炒價

粉色sb 已經炒到2k

基本上係sb dunk就2k起跳

1600-1700都仲接受到
依家真係太貴

sb 2k up係基本了

抽唔中

行貨應該無晒

無啦無啦

請問邊到有 無帽灰色衛色唔要入面冇毛粒

一個人真係得？

定係請人買

所以係香港基本唔會買到鞋

抽又bot, 排又廢老

抽同特選應該算最好 排真係唔洗諗 搶有時都手動都一兩對既

臭帽都唔識？

咩黎嫁

呢對aj1何解咁貴呢？

係喎 我見佢又唔係聯名唔知點解咁貴啫

End不嬲都貴過retail price㗎啦

AJ 1 ‘85
之前果隻黑紅色係限定23000對

咁2000銀值唔值得抽？

我照抽
中到再睇啦

無記錯鞋入面係有編號

講到好似中左咁

想知juice app raffle派左彩未同幾時派

請問有冇人知呢對邊到有得買??

派左了

呢對白色無

好似大貨咁利申已中

噢 😯

普通柒款咪有得正價比你去大舖買

冇咁柒既一去outlet 都比人掃

真係把撚

腳大冇人權
Juice 真係未中過

拎完對sacai岩岩開箱 好撚大膠鞋味

對XIV應該大貨

vaporwaffle 勁臭 煤氣味
ld waffle 都係膠墊味 無咁難頂

你都係咁？ 臭到我暈
個陣味勁難頂 聞左陣 頭都痛
Ld 都唔覺咁樣
仲以為我個對有問題

想問香港門市依家有冇alphafly 賣

vaporwaffle 果時係抽中 係ps7 親自攞 攞左兩對返屋企打開左盒一陣隻味濃到以為屋企漏煤氣
分真假可能靠聞分到 真係臭到呢
ld waffle 隻味係果D 小朋友軟地墊 果種膠味 起碼唔會好難聞先

其實白色GD抵唔抵買 賣到4500 US8.5仲要冇人放出黎買

stockx / goat 啦
抵唔抵 睇你有幾鍾意
個人覺得有GD 兩色都有誠意既

個人覺得黑>白

好想要stussy對夏娃池唔知大唔大貨呢

唔好理,抽左先

岩呀 比得4500 不如再比貴少少買黑

其實我都覺得黑會靚啲 但本人鍾情於白色鞋

邊到抽？

甩左皮都唔係白色啦
講真黑係靚過白好多

想係stockx買對ld waffle 會唔會好易買到假？

你驚qc差好過驚假啦

qc差都冇計

Huarache最少買大一碼？

有冇人知對undercover overbreak香港係咪都係要抽？

yes 同350v2同size就啱

以前就係, 今次復刻冇人知有冇變

對冠希14堅多貨，又中對7.5

又全軍覆沒 唉

Stock x連員工都賣假野，你哋仲敢買？

自己係公司放流四

真嫁？？？

Real

source？ 想食花生

巴打係咪in過goat 好似認得你講過
想update 下最後成唔成功
呢排轉工 諗緊試唔試下in 當玩下
自知無乜可能得 識分既鞋款太少
之前睇過下佢好似只請D 資深既人

入唔到

而家對Carmine 18xx up，唔知遲啲會回落到幾多

汁？ 2021唔洗fact check?

睇佢ceo 訪問好似要求好高下

係咪要行出街，一眼就分到人地著緊真定假

我有朋友係stock x做
佢哋自己賣流四比公司知道左之後炒左

抽中咗stussy對huarache 但係想知好唔好著未買過呢對

佢講果隻junior 已經係講玩鞋玩左好多年果種
要對新舊款都識

賣假再自己做authentication？

想問如果想買sacai ldwaffle應該大半碼定true to size?
利申 ub著us9.5 af1著us9

Stussy huarache 啡 Us7 有無人有興趣？

true to size 大左會見到鞋頭空腳趾位 好柒

X2

想問下大家有咩必備抽鞋APP / 網

咁VaporWaffle呢？
本身著開28.5cm 大約US 10.5
有冇需要買大半個碼？

有無巴打買開acg既長褲？
想問下除左nikelab仲有邊到會有
見到online store得返好少款

true to size ok
我ld waffle 同vaporwaffle 都係us8

有冇Ching買咗zoom type
好唔好著 幾錢入手

ENDCLOTHING

害群之馬邊度都有架啦，肯處理咪好囉

請問對go flyease係咪2月15日就有得買？thx

又係無限驗證 nike真係想比人開年

合理賽果

今年係咪搞過個payment嚟 上年年底啲dunk high都手動到 今年差唔多次次都排唔到隊

係咪改左唔係bot驗證唔到
之前都叫做棍到下 依家連比錢果頁都入唔到

依隻NIKE AF 1/1點睇

Endclothing, juice嗰啲
再偏啲咪SVD, size?launches
上面幾隻我都有用

上網見特價唔理新年習俗入咗手，睇吓係咪真係咁舒服

新個對SB VX1000好鬼正

覺唔覺新嗰對NIKE X UNDERCOVER好似武漢病毒

咩色咩size先

求報告

想買 zoom type
想問洗唔洗買大一個size
React 著13
Ub 著12

想搵對 41.5 既 白色 Vaporwaffle
Carousell 係唔係假鞋多

Nike冇出過41.5 搵到就一定假

42 先啱

Dunk low 係tts 定 half size up?

普通dunk tts, sb大半碼

宜家抽dunk 要留咁多資料

我UB著US9.5 loose fit
買左對zoom pegasus US9 fit

想問下邊到會買到男裝純白dunk low
想買返對俾人畫公仔

有無dunk orange pearl

食炒啦 冇可能正常買到㗎啦

dunk low 應該冇, 要low 就aj1 就唔駛食炒.
一係dunk high pure platinum 小炒都OK

想問Sacai LDV waffle 個size 係咪同daybreak 差唔多?
我daybreak 係US10, Yeezy 350 / NB 327 要US10.5

另外react element 55/87 係咪要再大半碼, 即係US11?

Ld waffle true to size
Element 87 +0.5

即係LD waffle 要10.5
Element 要11?

Yes

咁就慘, US11 貴過10.5 300蚊...

有冇巴絲著開air zoom type?
DKLM買咗兩對 著咗冇幾耐右腳就開始有噠噠聲 唔知係氣墊問題定點
有冇人都有呢個情況？

諗住買對特別版鞋，準時入去官網撳結算，之後就話售罄，似乎冇可能買到

1分鐘售罄

頂，又miss 咗
想問今朝對aj1 psg 易唔易買？

合理，冇可能買到

聽到你咁講都冇咁揼心，反正都搶唔到

其實有咩買到
十點鬥快嘅搶唔到
抽籤嘅抽唔中

冇野會買到

新嗰對overbreak underover我覺得幾好睇

希望炒得唔貴

外國網有得買連運費15xx

唔該師兄

咩網 有少少興趣

家陣出對鞋都下下幾百個賓南老係ps7真係好病態

咁多年黎玩法都唔變 可以點
演唱會都識次次變下玩法啦

無賓都會成班廢老

其實佢地係收人錢排定自己攞去炒？

呢排睇返
爛鬼dunk low都炒 唔好癲啦痴線

Stock x會唔會有假？

如果買既係超新款既dunk會唔會機會細？

買左對Vaesity Red UNLV

一定有假
多數話買左好多次都無中伏個班根本就唔多識睇

宜家仿真技術真係勁左好多⋯

想問下react infinity run fk好唔好着
見個網有平但係冇我碼
唔知門市有冇平？

goat 啦 stockx 個價貴到同goat 差唔多

分唔到就當真咁著

依對香港係咪未有得買？

非SB 非PRM 既DUNK, 好似依家對黑藍, 根本係cheap 野,
皮又差, 冇air, 真係最多比一千.
食炒買隻SB 起馬厚鞋舌同粗鞋帶加靚少少既料.

早十年左右 唔理咩色都出 一個月幾款 出到爛晒 掉兜都冇人要

跟住隔十年又repeat一次扮潮物？

講真依幾年, 係得SACAI 兩款署waffle同off-white rubber dunk 算係半隻新野又唔算天價既鞋.

其他都係AJ 134561113, Dunk, AF1, Kobe, Air Max 都係出完又出.

Kentucky同Syracuse上到4000真係誇張 加多幾舊買對Sacai Ambush dunk high仲好

Ambush dunk咪係唔值4千幾高筒個tick突出黎皮靚d

個swoosh都差好遠啦 你咁講大部分鞋都唔值啦

除左個swoosh 真係同對outlet 貨dunk low黑白色差唔多 ambush個墊又唔係sb既zoom air

有冇ching有Vapormax下一代消息
今代真係完全買唔落手...

啲員工自己都賣假
你話信唔信得過

AMBUSH個兩隻色都柒到飛起

買d一個月內出既款會唔會好d

sacai waffle

食炒入dunk low 暫時最好係3000 價位既 Dunk Low SB atmos Elephant

諗番起之前毒app 食炒入atmos safari dunk low pro 都係 千六蚊

有無巴打知鞋帶頭個舊膠甩左有無得救
佢無痴埋口 穿鞋帶個陣一抆就甩左

買過條新啦

對overbreak條粗鞋帶應該好難搵

ASOS勁抵 折上折 點解唔送香港

屌係喎，成日add 入cart俾錢先話唔送香港

仲有好多其他牌子都係咁

最戇鳩係佢話淨係寄美國啦，咁我就諗住寄去美國用代運返香港，點知佢就話香港地區嘅asos唔可以寄美國

咁我轉美國地區嘅Asos, 又冇咗嗰件貨，有啲就算有，都唔同左價錢變貴咗

點解dunk low medium curry咁貴

講起DUNK LOW
以前著RED HEMP覺得好舒服
而家著對ACG 覺得個底好硬 唔係太舒服

可能而家著慣BOOST 果D踩屎底

我有一排無買 新年個時見佢有7折去睇啦
揀咗好耐揀咗幾對鞋同rayban 最後得對眼鏡寄到 好彩都夠錢免運費
咁算啦當省錢唔買 最近又有折
見到對metcon5未折$173咋 勁想要

我著完react element都係返唔到轉頭

早幾年比香港班撚屌免費退貨退到冇香港 同炒iPhone一樣

想問下大家係咩網買波鞋多
想買AJ11 LOW/ AJ1 LOW同NIKE SPACE HIPPIE 04
顏色無乜所謂睇下佢有咩色我再揀
碼數US11左右

正常地唔中

Aj1 low 咩色，外網仲有好多地方賣

對clot想食炒都唔使咁心急 6號先mass release 過幾日可能nike都有得抽

對overbreak undercover 黑 買細咗一個碼us6, 想換us7, 唔知有冇人買大左想換細一個碼 us6?

想問下香港仲有冇鋪頭買到？見online賣曬

想問呢對著fit size or 大半碼？

大半碼舒服啲

其實而家NIKE網上面隻螢光色幾靚
但係無我碼

同埋STOCK X都唔係好識用
係唔係一定要用集運去美國 美國再寄番黎?

我嗰啲送到香港喎

可以

不過stockx個網站咁簡單，寫明哂價錢
自己試下入hk地址，比你落單咪即係可以寄

Nike Adidas 鞋都得？

外國mass release 咪又係抽
抽呢d都抽到厭晒

主要覺得香港nike都會返貨 同埋呢對野外國應該無咁受歡迎 6號之後全世界多貨咗stockx價應該會跌

請問有無人知 邊度有得買黑色個條扁身 絲帶 咁既鞋帶...

去過nike and foot locker 都係得120cm. 都唔夠長

今日行過Nike買咗對air jordan 1 mid se

Zoom Type條鞋帶有冇人知大約幾多cm長?

呢對不得了

有無人知...

D炒鞋鋪 pre order做緊八千幾 咁嘅價不如加多少少買Travis scott dunk sb

想問下點入手

食炒

近幾次Supreme啲野香港nike都無返 呢對都多數要食炒了

宜家d鞋香港有冇返都好，都要食炒嫁啦

真

Sup對Dunk SB唔用圓鞋帶既 唔岩feel

特登懶特別咁嫁啦

以前對high都係咁

無錯, 跟番以前對high咁

全球化都係買條毛.

之前有3對 Dunk Low SB Supreme Jewel Swoosh
都唔係到好貴, 今次唔知咩情況.

嗰對真係出奇地炒唔起 可能個細swoosh太怪 但今次應該無咁平架喇 除非超大貨

假野已經出左，大家上網買要睇路

大家覺得呢對點 會唔會好難襯衫

睇左啦，流撚到，好易分辨，垃圾先買流四

真心唔識分

timberland 黃boot咁襯

supreme同dunk low都係假鞋商既重點
自己睇路啦

想問下有冇咩網仲會搵到幾年前出既鞋？
唔係炒鞋,只係16年出,暫時上網搵唔到
Nike Air Force 1 Iridescent

想買對sup dunk黑色， 有咩位要注意下

直接搵OG媽訂算啦

得嫁？

咁多間賣supreme最信得過係佢

間野貴少少但應該保證真既

想問下clot大概幾時派彩？

Dunk low city?

聽日

新手想入手 Dunk Low Black White,邊度買會穩陣唔會買到假貨

Goat/stockx
講左無限次，唔係舖頭買都唔會百分之百安全
揀個風險低啲咁解

Thank you

仲未有？

果然唔中

Aj1 university blue 炒價要幾錢？

抱歉 祝下世好運

Dklm

2600-3000

有冇人試過填錯名
但中左

抽到AJ1, 應該拎去邊到放好

係咪us9.5或者10

8.5

太細唔岩

唔知係咪中伏stock x買左假呢⋯我鞋盒label係咁⋯

但eBay 度多數係咁😅

我抽中us10
但個名填錯一粒字

上youtube睇多幾條unboxing 片啦

店員fatfat

有冇人試過錯左都拎到

但近一年既鞋多數係上面第一幅圖架喎

都摶下啦老實講

會呀
本身想搵到aj1 夏天著
咁岩抽到點知頂k 填錯m

岩岩上去睇，兩款都有，應該唔關事

真誠啲囉，俾你係人情，唔俾你係道理

我係睇香港賣家同eBay放既貨
都係下面個隻樣😅😅😅😅

你咩網睇？

我個隻貼紙有但比例好細😅

垃圾股都有人吹捧

Youtube 咋，兩款都有

希望得啦

關唔關個碼事
女裝size最大好似出到42.5

有冇巴打知仲有邊度門市有呢對
今日旺角多倫多睇過冇晒我碼

我都試過 最後拎唔到

巴打填錯啲咩

不過我柒啲 係身分證號碼有兩個數字前後倒轉咗好似12寫咗21咁

抽中Aj1 university blue留名
諗緊放左佢定自用

又好似唔關事
睇返自己對男裝9.5都係上面張圖咁

你呢對haven限定版嚟喎

自膠當我無講過

放一對Clot x Nike AirMax 1 US9 今日拎貨 有意留tg thanksss

你搵番個code, 再google 下啦

放Clot x Nike AirMax 1 US7 留TG

香港係咪已經無得買個對air max stefan janoski

屌你老母無上黎幾日成堆放鞋撚，見一個block一個

唔該曬你

咩code幫你睇

$3500 左右

咪stockx果d

香港呢家好似有base?

不過個base好似只係負責寄貨出外國dunk low Chicago我建議去返stockX Goat呢啲地方買好啲 出面太多假貨

講真dunk low 冇sb
料簡單 pattern 仲簡單
仲要冇air
應該大把假野 可以過倒stockx檢測

依個價位不如買對sacai 或者aj
如果dunk sb就買對特別少少既仲好

計埋連費手續費都要4k, 其實係咪可以是但落bid睇下有無人放？

呢兩對個款都唔係太鍾意

而加d鞋咩都要食炒

仆街嘅位係呢啲現象係官方一齊搞出嚟

dunk就算係sb除非佢出返buck homer 喜力 加州呢啲先值得食炒 新色真係唔係嗰回事 普通dunk食炒就更on9

呢個真，出左咁多年 基本d版型，質地都9成似，同埋就算真野質地都好一般

有無清知邊到有多款既Pegasus 37/zoom fly3買？
官網好少款同size

旺區嘅離不開 旺角花園街十字路口果間/ 加連威老道 / 海港城/ 百德新街

上fb話求原價自用

Chicago 唔係得sb 咋咩？ 我係對sb 有興趣咋

4k已經比一開始平咗架喇 ching考慮下court purple? 2000頭有交易

strangelove
好想要

Nike 抽籤比兩個碼你揀
係咪只會中其一？
而唔係到場可以揀？

Court Purple 都ok既,不過有d難襯

Dunk High Doraemon 點睇 未見過實物，其實對Carpet都好靚

中左算啦
封email寫乜碼數就係乜碼數

Doraemon仲難襯喎見過實物一次 如果平嘅 dunk low sb個人鍾意court purple, laser orange同atmos elephant 我對dunk high麻麻地

Atmos elephant 我有啦，court purple 其實本身都心郁既，但見Chicago 又好正，不過貴成k有突..... 之前有諗過平平地揀多d wheat, 但望真d又好似柒柒地

平平地
Blue Fury
ACG
J Pack Green
Infrared
Pink Pig
Supreme Jewel 藍金
Medicom 2020

講真真係唔值兩千

Dunk High SB 唔係特別版可以唔理

可能最後都買court purple 算..... 咁少人放既....

因為court purple淨係online突襲賣過 比班bot狗掃撚唒 或者sashiko都唔錯嘅

相？

咁court purple 靚d, 其實個價係咪無可能平得過stockx

Dunk SB款好難

好撚鐘意呢對

Splm

即係點？

成班人同炒狗鬥搶

我都係

唔想食炒

計埋運費都係2200左右我覺得幾扺

佢話 中左 完

799 食炒1500
個感覺衰過1399 食炒2800

佢啲qc頂盡值799

Exact7ly

定價$799 已經知係咩料，同埋隻鞋本應係粗用比人玩板著

Dunk Low Black White 係咪10號補課？

個底全黑邊忽限定

得罪講句，唔係名星名牌效應，啲炒價鞋同outlet啲款好多都差唔多
例如ow aj1, 如果nike自己出對咁嘅鞋

你唔好話AJ1本身已經係因為MJ

笑死 炒唔起係因為對鞋柒 啲所謂潮人不願面對

真係好核突

大貨推低個價咪好, 根本可以出多D貨.

近排bot狗後門狗咁犀利 梗係要做下樣出多啲

懶撚到
又加個logo仔就算
真係好撚冇誠意

所以Sacai 成對鞋大執
Off-White 細節位多到老翻都搞唔掂

係抵佢地多人要.

講真閃電起馬鞋舌要有個閃電先OK

有冇試過人喺fb 收外國佬啲鞋
用paypal 入左錢先 如果唔寄我咪仆街
外國group放supreme dunk 平過stockx成k
但係又驚唔安全

貴果1K 當買保險算啦冇記錯如果佢冇寄貨or 假鞋，Paypal 其實係可以幫你追返D 錢，不過買D 咁貴既野冇謂搏啦

近期fregment要周圍痴人設計整3方聯名
加個logo 轉做藍黑配色就當自己有份

ebay 有藍剔都有驗鞋服務, 但係要用集運
我之買一對用集運運費都係HKD88

新嗰對ts 肥文aj1 睇到佢盡晒力了
起碼有轉返藍黑色同埋加個logo

仲有對Sacai LDV Waffle, 又係藍藍地色.

銅鑼灣白沙道間nike
同埋希慎果間nike
上星期行過，兩間都有
$1299

有冇巴打知stussy af1 係咪同正常af1 size 一樣？

呢啲其實係咪唔會有

有冇巴打試過用buy and ship喺Nike us 買過嘢?

第一次買dunk
著咗一兩日鞋墊個logo就甩 係咪正常

有冇師兄識分舊嗰對Travis Scott Air Force?

正常啦，佢只係幾舊水貨仔

想問下dunk係咪tts sb dunk就大半碼？

Off雞dunk 係咪用返普通鞋墊

size有無偏大偏細

好多年前著過對 Flyknit Lunar 3覺得好舒服，請問而家有邊個系列推薦？

請問呢對邊到可以買到？

On black 唔係

kobe6 會唔會炒

抽中咗對高筒橙色dunk女裝7有冇人想要？矮人自用唔到了

利申 唔炒 有人想要抽唔到可原價出讓

小心啲人轉售

覺得 dunk low都要大半碼好啲

講起lunar
lunar rejuven8 mid 好正，極輕....
早知個時買多對

有冇Ching放Kim Jones 件雙面風褸？ 要Size M

LM

想要Kim jones 工人嗰頂漁夫帽 end 抽唔中

打多咗

邊度買Air Force 1 全白平？

JUICE有得買喎

Thx

Ps7 尋日經過都仲有

依兩款邊到仲有

有冇人想nike網買野? 睇中左一件, 想夾單, 3件有7折

想問邊度仲有得買flyknit rn 2018？官網已經無得賣

想問Element 87 邊度有現貨多款買?

aj1 大貨？
咁鬼多人中

全炒

老實講都唔靚仔，有貨都沽

抽中左唔諗住攞

曱甴色

點解tailwind好似一夜間消失晒咁 Online store又無 Nike store又得啲奇怪色 其他outlet又落晒架 發生咩事？ 咩唔係公廁款會長賣架咩？

我記得好似一年前荃灣outlet 見過
咁耐嘅款 nike 通常都會落架
又唔算多人買

反而中咗Aleali May 但改咗日期未知幾時有得拎

屌那星，冠希唔係淆撚底呀嗎，無撚咗個raffle 嘅？

垃圾！

係唔係大劣人抵制NIKE
之後就可以買到對NIKE 著下

隻色咁撚柒

中國網民發現 大家說好一起抵制Nike 但購買平台交易量不斷上升

唔會啦

Nike HK

原來有埋保護水貨狗既機制 點夠佢玩

單春出聲名割Nike，但nike sponsor佢老婆

adidas先啱自膠

想問下nike x sacai ldv waffle係咪企硬6-7k
成年都唔捨得食炒

Nike HK我屌你老母

睇你要咩色咩size先

Sacai個價企得好硬我都想買

邊代

黑/白
44-45

The 20 一岀班大劣人咪當咩事冇發生過咁搶

有冇Air max 270 靚色推介

Travis Scott 合作都唔靚, 應該得白色同黑色好少少.

Pine Green 算平D

Black Nylon / White Nylon 咪平,
Sacai 假貨好似整得唔係好似, 做少少功課再買應該OK.

對對都好硬不過琴晚係goat買左對black nylon

我覺得第一代> nylon 不過真係貴好多
個人嚟講 nylon會簡白色

遲D會買埋白色

我上StockX睇
唔係$2300左右渣咩

有對AJ1 High Black Gym Red想放
Us11，著過一兩次短時間，99%新，鞋底冇蝕(基本上全新咁濟)
但冇盒(拎咗去裝其他野)
有冇巴打有興趣

原來white nylon女裝碼差唔多成5000啱啱出個陣都係3000買返嚟

呢排sacai 升哂價
1 2 代 Ld waffle 除左粉綠係goat 對對都接近6k
Vaporwaffle 黑白仲顛 8k

個價係好癲

手上有6對 ld waffle 1 對vaporwaffle 有D都係炒價買返黎 宜家係顛到如果炒上炒全部都有賺
不過自用＋收藏 升幾多都唔關我事

岩岩買左對black nylon 想買埋對white

nylon 不了
我手上都係一二代 nylon 唔識欣賞

Nylon女仔著就靚嘅 自己最鍾意二代灰色不過5k真係買唔落手

大戶我都想有咁多對襯衫

最鍾意一代兩色
不過二代收果時價唔算太貴咪買埋 宜家就算炒上炒都有錢賺 不過自用得個知字 反正都唔會放番出去

有冇ching知呢撻漬有冇得搞？
佢係似原子筆漬 係橡膠個位污糟咗 唔係皮
試過用擦膠同洗甲水都唔work

3件7折？

@donlee0719

想問邊度仲買到Nike dunk low黑白GS
想買對畀女朋友

對air max 傻閪Nike係咪諗住唔派喇

有冇人着過nike x undercover react presto?覺得好唔好着？

點解vapormax2020 總未有平

谷收啦 1800 2000range

Ps7 有冇今次Skepta x Nike 系列?

依家香港仲有無邊度可以買Flyknit Racer

白鞋水

睇吓你要咩色
ig shop都少

復活節dunk low香港有冇消息

估黎有意思咩
咁想要咪買sample
我見goat 已經有
唔係幾靚
fragment 食老本 痴埋黎出navy 就叫合作 真係折墮

goat 啦
之前有巴打講話預訂果d一係收order 莆田 一係都係goat stockx 訂比你

師兄，請問秒殺係指廣華街果間嗎?
thanks

thanks 師兄

仆街黑仔到
第一次上網買嘢就比海關扣查
我對air max呀⋯⋯

對sacai岩岩收貨

最多咪扣兩日

其實Sacai吸引處係咩？
諗緊入唔入

我買果對係Ldwaffle唐老鴨果款我麻麻地

ld waffle 近年誠意之作
真design 唔係retro 唔係抄其他設計
vaporwaffle 都係重新design 但係超越唔到ld waffle

想有新Ld waffle 出，不過個機會好似唔大。

之前咪傳fragment 同clot
不過睇流出兩對都唔係幾靚

Fragment果對隻色我好鐘意

真 一到夏天就想拎出嚟著

Same 唔知點搶

想問sacai ldwaffle 係咪同daybreak一樣size就得

我買dunk low sb同yeezy 350 都要大半碼
但daybreak 就唔駛

幾錢?

屌好想係goat入對kobe6
但買左番黎又驚自己唔捨得著
細個好撚鍾意對鞋

買兩對囉 都唔算貴啫
著一對儲一對

All star定grinch? All star就上fb收啦 1700 1800應該都收到

All star 好會買到假
我us11 都有咁平？

US11就貴少少 但2000內應該都得
我好多都上group收不過一定係自己識睇嘅 Yeezy唔識分就去返StockX買

收過ld waffle only 有單加埋自己識分先敢收
kobe 唔敢自己收 兩對kobe v 都係goat 買番黎
yeezy 果d除非玩開好熟 如果唔係唔好搏啦 出左咁耐假既都唔知第幾version

我kobe都唔係太識睇 我都有兩對係人地抽中一齊去拎yeezy啲流四廠做到熟唒真係唔識分

直接寄黎香港咪得

點解成日都有人問 goat 同stockx. 香港都有centre
同埋自己㩒下咪知

其實有無人會係husky 買鞋 個價仲貴撚過fb賣

貴過goat stockx 唔明點解仲生存到

goat 通常買邊個價？ 見佢best price 同 instant 差5~6百

Offer >best price> instant

offer 通常要幾耐先收到貨？

睇你offer 有無人accept囉

成交左你預一個禮拜

隔左咁耐先買, 一著就甩底

請問有冇人知道呢對air force邊到仲有得買

Kiss of death有冇人著緊
好唔好著 見咁平想入對

見人著話刮腳刮到流哂血 d血比d麂皮吸埋抹唔甩

唔好著
底硬 鞋身薄
前面膠片好焗 坐車唔郁對腳
一定要有水珠仔 尷尬到仆街

但真係好襯 幾型

真係幾型 而家食炒都係比貴300可考慮
但好睇唔好著就失望

真係底硬 霧氣其實著淺色襪唔留心望唔覺眼 刮腳就暫時著咗幾次著船襪都無

如果果日出全日街就唔考慮

開頭係有少少刮 著多幾次 啲皮軟返就無問題
不過以edc著法
我諗佢薄身設計 係方便佢踩踭咁著